wbss無人睇？井上對菲律賓閃光

睇緊

大將幾點

啱啱打完

有無直播link

打完訪問緊了

我知今晚直播 但頭先忙緊無得睇

菲律賓佬咁撚勁嘅，差d贏到井上

Link?